最簡單應對：好多西方國家都有國安法

如果係中國人問

西方國家全部都多過一個政黨，點解你中國得一個政黨？

如果係外國人問

好多國家都有過共產黨，點解你唔比佢統治？

國家安全法、二十三條、送中條例一樣

由邊個執行先係問題

香港係獨立民選國家

立咩例都唔係問題

叫黨安法

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

一句講晒點解聽日嗌香港獨立係咁重要！

This is China.

除了外交和軍事，其他所有法案必須要在香港立法院通過，不然就是違反《中英聯合聲明》《美國香港政策法案》和《香港人權與民主法案》破壞一國兩制。共匪人大直接繞過香港立法院，美國有資格根據法案取消香港【獨立關稅區】地位。共匪才是雙标，無恥之徒。

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

唔止國安法
根本獨裁國家所有法例都冇認受性
殺人係犯法
唔通有猶太人殺死納粹官員又係犯法 應該受到懲罰？
不被人民認同的政權(包括法官)冇資格統治人民
當呢d人試圖傷害人民去時候 殺死佢地係合情合理

「政府只有在取得被統治者的同意，並且保障人民擁有生命、自由、和財產的自然權利時，其統治才有正當性。洛克相信只有在取得被統治者的同意時，社會契約才會成立，如果缺乏了這種同意，那麼人民便有推翻政府的權利。」

上年：好多國家都有引渡條例

回應：自己睇番上年啲回應啦
答撚哂喇已經